琴晚一睇到呢張相就電暈咗...岩岩先醒返...

嚇晨早嚇親我

好man

男人相

暈左一暈

有條拉鍊係後面喎
男仔老狗調轉條褲著

很正

想俾佢夾

喱個先係定仔你po錯人

米色拉

可以來4次

屌你， 80年代咁嘅樣，好撚柒

我可以4

四粒鐘？

要把你的子孫根剪斷

4x4都得

鐘鼓饌玉不足貴，但願長醉不願醒
古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名

又短髮

用口幫我剪

短定是最正的

成個男人咁

非

暈到是靚晚都無埋

是

見到男人局血上腦，小心中風爆血管呀！